# Revision history for t-chgk-me

## [Unreleased]
### Added
* Перевод с bash на haskell программы импорта из сайта рейтинга
* Импорт списка и отдельных турниров
* Импорт списка и отдельных игроков и их команд
* Импорт списка площадок турнира и команд на них (через csv-экспорт сайта рейтинга)
* API списка площадок для вспомогательного сайта

### Changed
* Разбиение на модули и проекты: отдельно выделен проект для библиотеки и программ импорта

### Deprecated
### Removed
### Fixed
### Security

## 0.2.1.0 -- 2018-11-02

### Added
* Добавлен базовый путь - /api

## 0.2.0.0 -- 2018-11-02

### Changed
* Учтены результаты обсуждения в группе ФБ.

## 0.1.0.0 -- 2018-05-25

* First version. Released on an unsuspecting world.

Пост в сообществе о предлагаемом API: https://chgk.livejournal.com/3781886.html

Документация к API: https://chgk.restlet.io

